有冇人知頭部中彈手足同灣仔冇知覺比popo拉左嘅點？？

好多人關心心口中槍嘅手足 但係冇乜呢兩個手足嘅消息 有冇人知？
好擔心

經過今日 殺警都唔係問題 ！

我地黎緊可能要整理一下
然後將每次出完黎被捕 失蹤 受傷既手足資料列一列
搵出佢地下落
唔可以miss任何人

十連推！

呢個都要推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推！

好似我咗蹤

6/10

7/10

8/10

9/10

嗰日黑警記招話示威者冒警殺人，好撚驚佢已經死咗

10/10

推

推
幫手retweet呢2條片 retweet最少要到一萬呀
我地成200萬人會唔會連retweet一萬都做唔到呀？？？

推 中頭嗰個郁都唔郁...

好似連名都未嗌就冇左知覺 好擔心